而家向facebook舉報呢班撚樣係咪就可以收呢班撚樣嘅 account 皮？

希望可以收尻埋政府同警狗fun

叫佢地死番去微博啦